[民間記者會] 《中国国安法》民意調查結果發佈 收集超過37萬有效回覆

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒採訪邀請

民間記者會主題為：「《中国国安法》民意調查結果發佈」

日前民間記者會以網上問卷形式進行民意調查， 就港版《国安法》收集市民意見，共收集約37萬份回覆。現特以記者會形式發布結果，希望能就未來民主運動進程帶起更多討論。

日期：2020年5月28日
時間：19:00

____________
大家記得密切留意以下直播平台
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：

🔈民間記者會現有官方帳號：
Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

推

Pishhhhh

PUSH

藍色名

都係藍字順眼啲

超超額完成

夠鐘

係好事
但呢個似乎係聯署性質

阿伐

大佬

戶頭

唔知P牌可唔可以reset push個counter
不過唔理繼續推

up

藍星人

咁早講做乜 dab 會講有200萬簽名支持國安法

絲路正確

熱開十二

可以幫非p reset已經幫到好多

pish

一齊推爆！

反正冇講都會有

繼續

係喎

食佛跳牆

咁本身就係藍字呀嘛

一齊推

太興奮

7點

和你推

咁少機構綵訪

pin this

做返個正常人

民間記者會 「国安法民調結果公佈」直播

和你堆

得你冇啫

仲快過民記

屌我冇去呀，我係港豬

熱開第九

不如話收到370萬份啦

洗腦

區議員入！【國安法全民公投】香港人要表態！

試下唸有30萬人投票

何解

五毛block 人

支持胡編

你做咩洗自己腦

堆啊堆

你啊

推
推推推
推推堆推
推推推推推推

block

block

block

扌隹口阝可

mark

block 你

Push

寶寶你可唔可以再開一個新po 而家 做實驗 舊po重開都得

咁早

#YouCanNOTStopUs.

mee too

而家冇得咁專心推喎

出咗街

見到23萬人支持香港獨立真係想喊

me2

早晨

meeee

熱開第六

好撚感動

Me 2

熱門第6

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。️⚠️

me three

禾你lunch

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

Push.

push

你好呀

共狗：屌你地做咩唔驚架

民間記者會

push hsup

第2

唔知有無人提過 講英文個段點解唔整英文圖 外國個邊會唔會易啲cap圖

香港獨立

如果大家係IG upload 一張全黑相，以示香港已死

自己友都係得64.2%

好大進步，想一步登天?

#28May #網上直播 #民間記者會
民間記者會

Stand With HK
349 subscribers
【民間記者會】
日期 : 5月28日 (四)
時間 : 19:00
主題 : 中国国安法 - 民意調查結果發佈

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：
民間記者會傳媒採訪邀請
民間記者會主題為：「《中国国安法》民意調查結果發佈」
日前民間記者會以網上問卷形式進行民意調查， 就港版《国安法》收集市民意見，共收集約37萬份回覆。現特以記者會形式發布結果，希望能就未來民主運動進程帶起更多討論。

又唔早講！！！！

推1

真係好大進步

Admin唔記得做英文圖？

大家學英文

不過老實講依份民調冇咩公信力
睇得民記嘅人係咩人大家都知
利申有做

推呀

只係得
增加咗

民族自強
香港獨立

街站簽名又何嘗唔係無公信力，37萬既調查做子彈，睇你想點打姐

差唔多
黃藍六四比 而家黃應該更多
黃之中又超過六成想獨立
即係香港超過四成人想獨立 就嚟過半
以前好似得一成

watching

(蘋果直播)
民間記者會-國安法民調結果公佈

多得共匪屌醒唔少港豬既獨立魂

都係嘅
之前個咩紫荊都係話勁多人支持

佢present出嚟都係話反映抗爭陣營嘅人點諗

港共話有成50萬人支持國安法

和你抗爭，我很愉快，thx手足

多謝民記

呢個speaker係新人？

屌未收工

所以佢表明係代表抗爭一方，6個抗爭者就有1個

唔係了剛剛look完一輪搵到目標

俾人洗腦嘅係你

頭先個問題係邊個機構？

who

支持

呢個記者係邊間？

咩50萬丫，有十四億人支持香港國安法呀

了解

聽唔到係邊間記者

Speaker加油，講得好好

民記回答得好 果個記者都問得好 可能罷工真係唔得

我有做問卷

咁14億50萬人

呢個記者向來問得尖銳，which is good

民記大台

不嬲都係你信就有公信力
你唔信就無架喇

香港獨立！

罷工係要醞釀同宣傳時間

係 有批評有進步有思考
大家努力 思考要不停變

op

團結

me 4444

支持繼續抗爭

乜野“好傳媒”？
有冇巴絲聽過？

馬交 web media

個個唔係唔讚成
而係知道冇可能

依個？我都未聽過，特登搵，唔知係咪

唔好咁緊張 答到有d 1999

Pishhhh

如果唔係就當我柒左啦，未聽過見識少

煩完未

巴打其實講得好好，唔好咁緊張

加油呀巴打

果個男記者其實係邊一間？

自稱獨立記者

呢條友次次都去
次次都問到令人好反感

多謝民記手足

多謝民記
巴打思路其實清晰 係緊張左啲
係可惜近排武漢肺炎搞到無外國記者過到黎

辛苦曬

99人